[探討] 違法達義是否正確

歡迎討論

是

比啲elaboration啦

睇下你嘅義係咩
Btw
[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

公園老人: 「屌，犯法就犯法啦，違乜撚野法達義啫。」

否，政府話事

懶人包整合論點

是‗‗‗‗‗‗

1.

否‗‗‗‗‗‗

1. 政府話事 (派大猩猩)

無破壞何來建設，起樓都會先拆舊樓再起，無可能喺舊樓上面起架

懶人包整合論點

是‗‗‗‗‗‗

1. 必先破壞現有規則，再建立新社會秩序(我係英國護旗手)

否‗‗‗‗‗‗

1. 政府話事 (派大猩猩)

解釋下

政府大晒